謝蛇會唔會係被失蹤？

佢掌握咁多黑警嘅秘密
而家又俾人知道佢想移民美國

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

咪撚戇鳩啦

喂，如果佢變節篤灰嘅就俾返張綠卡佢有冇得諗？

叛國罪